[hunter]點解團長同信長對每個成員既死態度不一

窩金死信長同團長都超嬲 特別信長(但之後又不了了之) 俠客同庫嗶死就算追到天底都要殺西索

但當年西索殺四號 唔幫隊友報仇 仲比佢入埋旅團 (劇長版劇情唔洗理 亂作的)

基路亞老豆殺左其中一個旅團成員 仆街 旅團無報仇 仲之後請佢地殺十老頭

佢地d 準則係乜

窩金死係因為佢係前線 預左要死

準則咪做野唔可以危害到成個團囉
尚方死嗰陣,團長偷左占卜妹能力預言入面提到,如果繼續同古拿比加鬥落去
團入面有一半要死,咁咪危害到個團囉,
基路亞老豆同樣道理,勁撚到咁,仲要成個家族管家個個識念,非戰鬥人員打管家都唔一定贏啦
打老豆同阿爺都差唔多一定輸,一打一應該成個團都冇人贏到佢兩個
希索加就唔同講法,比起另外兩個,威脅程度低好多

姐係團長廢
欺善怕惡